請連尼住出嚟表態

否則連衛隊將會批到連登收皮